屌你老母富途轉個帳都煩西

個個客服都唔鳩同答案
前日先同我講搞得掂
同一日再有一個大陸妹同我講彈翻
要重新入數

你老母 錢等左兩日都未退俾我

你既意思係提取資金落返自己銀行戶口 ?

出金定入金先

平時入錢一個鐘搞掂
拎錢就第二日3點用得

我未遇過咁既問題喎

出金易過入金

開戶嘅錢
資料批左
然後錢卡住左

未見過wo

miss左成個開市
下午又開始妹

你用咩途徑入 ?
平時用開轉數快
快則半個鐘 最慢都係兩個鐘內搞掂

通常第二日即得WO...末試過有問題

係咪用自己名銀行轉富途？唔係自己名會彈，聯名都唔得

仲用富途

窮途其實無咩野...

最快既app

有其他介紹？

拎錢好慢

我都試過，嗰時新開戶入金，我用轉數快入20K嘅時候，個app話reject我筆錢就卡住咗

入錢就3粒鐘內搞掂
走錢就幾日